以後如果有nds, 中環港漂搞事，唔駛手軟

中環圍尻JP Morgan 支那職員
算係破窗效應表表者
恭喜又有新技能解鎖

眾所周知，佢地霸佔香港上層社會
令港人失去上流機會，難以維持生活品質
再加上佢地懷疑有政治任務
做撕紙狗，影大頭甚至出手

大家真係唔駛俾面
直接用對付藍絲黑社會方式就得
大愛左膠話打外資員工扣分
唔該反駁成，外資向權貴靠攏
被發現後港人義憤填膺，群起攻之

香港人反抗

推～愛國應該番大灣區共享榮耀

G持
抗支乃真港人一生使命

歸西

支持港漂係侵蝕力最強嘅蝗蟲

正解
唔好同我講佢都有言論自由唔好因為政見唔同就召喚神獸
支持極權支持打壓自由既人係冇資格擁有自由

推

入外國公司賺外國錢, 想唔要民主價值, 哪有這麼便宜的事

支那狗就支那狗啦
乜撚嘢nds港漂

有冇psvita呀

請三思

不嬲都唔妥佢哋攞盡着數然後洗人哋腦食屎啦，返去共享大灣區榮耀啦，咁祟洋媚外做乜鳩呀

你老母, P牌左膠同禽獸講人性
係咪傻架

香港冇晒支那人，就係真正嘅光復

例子有二戰後嘅捷克同埋90年代嘅克羅地亞

我地係外國留學d手足比支那人打同恐嚇又點？支那人唔會同你講道理，如果有手足郁手令到個支那人決定番支那，咁呢個手足就係英雄唔係暴徒，戰場上從來都係成敗論英雄

pull

Hide Blocked User - primeval

應該要文宣先警告班ibank 專請港漂
後果自負

撕紙狗，影大頭唔需要打掛
唔好成日有唔同意見就打人

佢出手當然就另計 同佢玩打手手打腳腳

唔好變到警犬同一層次
無做到實質野既 只係出口挑釁 鬧兩野就算 無謂出手
至於做左任何危及手足既行為 就請前線自行判斷

問題係，條仆街影完仲叫大家支那人
同屌人老母冇分別，俾人屌你老母你打唔打

同佢講平反六四
再送佢上微博 慘個你打9佢

而且可以影佢大頭向公安篤灰 話佢支持香港動亂oxy
佢一生都返唔到大陸

//撕紙狗，影大頭唔需要打掛//
你係真心膠？

唔係叫你打死蝗
而係象徵式，等班支那人自己死死氣返大灣區
當然，如果香港人生命受威脅另計

搞得嚟都有狗喇，用下你個死人腦喇

唔好打頭 打關節

我同意，呢樣只可以象徵式
中環條片正正係咁
足以有阻嚇性，相信會令nds同留港侵蝕香港職場蝗蟲卻步

支持

睇情況，如果有對生命威脅
真係唔知班暴徒會點打
橫掂到時蝗寡不敵眾，任人魚肉

打

影大頭、攻擊港人必打

大家認住呢個五毛 對住藍絲人哋冇講嘢冇出手都要私了嘅話真係痴咗線
認住佢個名同ID!

你都on99
我都冇話無差別獅鳥
難怪個個話P牌智障

影大頭都要打？ 唔係啩

你知唔知影大頭後果有幾嚴重
唔鼓勵不問因由就講手，但如果踢爆係謀害義士當然出獅有名
只不過武力程度無須太勁
好似前日摩根蝗被教訓一樣就得

佢地影大頭係send返中國國安 一定要警剔

影大頭最多咪搞佢部手機囉
搞到爆曬缸咁好難解釋
我覺得用嘅力度係相對嘅
對啲用刀嘅咁梗係擰甩佢隻手
但獅紙狗影大頭就冇需要咁嘅力度

On9
你知唔知jpm單野係bloomberg揚左啲人勁大反應
國際睇緊你地班所謂正義裝修老呀
好心你地等法案過埋先搞人啦屌
前線不停私了同裝修
裝到上癮咁
忍多十日過埋先出手得唔得呀
唔好再被唔理智既情緒控制啦

國際線吹緊風想話我地無差別裝修同打人
有人話緊係連衛兵
萬一真係美國因爲咁轉太
我多得你班白痴唔少呀

忍多十日 一定要忍埋個法案呀

我只睇到報導話激到牆內班支那豬扎扎跳
反而想睇Twitter 點講